.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--m--Misdirection:

Перенаправление (`Misdirection <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=198>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- иллюзия

**Обычай**: арканный, оккультный

**Сотворение**: 1 минута (жестовый, словесный)

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 2 существа или объекта

**Продолжительность**: до ваших следующих ежедневных приготовлений

**Божества**:
:doc:`/lost_omens/Deity/Other/Chaldira`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Queen-of-Night/Mahathallah`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Other/More/Adanye`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Other/More/Erecura`

----------

Вы видоизменяете магическую ауру одного существа или объекта, чтобы она напоминала ауру другого.
Вы назначаете одну цель в качестве основной, а другую в качестве вторичной.
Эффекты которые обнаружили бы ауры основной цели, вместо этого обнаруживают те же виды аур исходящими от вторичной цели.
Существо читающее ауру может попытаться не поверить в иллюзию.
Вы можете :ref:`action--Dismiss` заклинание с расстояния вплоть до 1 мили.





.. include:: /helpers/actions.rst